座右銘-吳雨非

很信命 當我每次哭 亦只有結他聲

死返去音樂台啦

感情困擾要用歌抒發

感建分

每次唱k都會唱呢首

好聽

我唱得好聽

點好聽法先

約唱k證明

好呀

中小學嗰陣係全班唱歌最好聽嗰個

是很多年前嗎

10年前

🥺

蘭識唔識唱離家出走

會

當初唱得唔夠動人，但係聲好
而家老咗冇練，有感情但聲差咗

豁出去漫遊

發聲唔岩都會架

不通知親友

lm天與地 不顧忌嗰啲位走音恥笑

而家聽下先

我覺得自己係發聲唔啱
平時講嘢講得太多都會喉嚨出血

原來避免輸不起 退出的方法 叫遺忘本性